有無人有玩procreate

無乜fd用依個畫
我覺得幾方便

唔識捉比例

咩黎架

錢好用

畫畫app ，ipad有得down 不過要買

。。。

雲豬！

有，幾好用，都算好多functions
可惜無得做水彩 feel 嘅效果 ，
得水彩樣嘅 brush ，但做唔到濕乾混色嗰種

雪雪

有用～幾多effect, 幾好玩！ 不過玩完一排都係鐘意紙上畫畫的感覺

係，有啲可惜
不過真係好方便

我兩樣都鐘意嘅

你邊位

有呀!